## Kontrola dostępu i uprawnienia	


### Prywatne grupy

Włączenie zarządzania i wybóru grup prywatności.
<!-- TODO: full description for Privacy Groups -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 0


### Wiele profili

Możliwość tworzenia wielu profili.
<!-- TODO: full description for Multiple Profiles -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 3


### Kategorie uprawnień

Podawanie alternatywnego ograniczenia uprawnień dla połączeń.
<!-- TODO: full description for Permission Categories -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 2


### Klienty OAuth

Zarządzaj tokenami uwierzytelniającymi dla aplikacji mobilnych i zdalnych.
<!-- TODO: full description for OAuth Clients -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 1


### Tokeny dostępu

Utwórz tokeny dostępu, aby osoby niebędące członkami mogły uzyskać dostęp do treści prywatnych.
<!-- TODO: full description for Access Tokens -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 2
